是靚晚 氣炸大雞髀

很好味

唔健康師

睇落又幾正

點解你可以咁早食

唔好乜都攞去氣炸好唔好

定延隻白滑大髀?

我見到氣炸定廷大髀

印仔收幾點 仲早食過d圍頭佬

我可以奶

熱氣師

炸得唔錯

早食師

氣炸師

雞髀師

是靚晚師

無業遊民生活係咁

是 肥仔

難食過屎

非

熱氣到生痔瘡

點解你又可以次次都咁早覆

米色拉

第一日上連登?
我印狗分身嚟

去皮可食！

火喉啱啱好

肥美定油髀

邊到有洗版?
回覆你又叫洗版?
唔比人回覆?
惡過共產黨喎你

痴線師 已檢舉

印仔狂迷

咁你想點

本身我好支持佢
佢唔覆我機我都無乜所謂
後尾佢日日話咩我洗版檢舉我
真係好傷心囉

屌你老味真係好行正

有冇食譜

無咩想點
印狗逼我埋牆角
我係被害者

對住隻雞食雞髀

大？邊撚度大啊睇過

食雞唔食皮=傻仔

好似定延隻髀咁又肥又滑

冇錯

大雞髀師

靚晚師

分享下食譜啦

點煮

肥屎你呀印老闆

是靚午呢

係街度放左個濕屁 ，瀨左屎，點算。

是